羅湖公安查手機

女仔朋友剛由大陛返香港，係大陸關比人查手機，搜袋，同安裝埋一個app。
好在佢無we7傳個香港野

如果有去不過野餐巴打sista，又要返大陸做野要小心。
刪晒we7有講香港既野同相
睇個勢，7婆同習總都係選擇用強硬手段。

真唔真

憑咩求要我裝app
唔裝唔比我出境呀?

fact check先

真，知道哂有無用vpn果啲

返大陸本身都 On9 啦

ios 點裝

你咪搞笑啦
響大陸問呢啲問題

去支那一定帶太空機裝佢d支那app

美中和好未

無fact check 一律當你鳩up

人地地方 佢殺撚埋你都得

咩app?
羅湖邊境定公安？
電話如果無上網點裝？
點解無喇喇捉你個女性朋友？
幾時查？
公開查？

fact check?

如果用iPhone呢？

返？

回憶小子上水

唔係返工都返大陸就抵啦

佢一直係波台講籃球

帶部無得裝App果啲手機囉

刪晒we7有講香港既野同相
作過啦we7一講封鳩你acc啦
洗自己del

唔信住
冇圖冇fact check, 你話裝個追蹤震蛋入屎眼都得

This MFSocket.apk trojan/RAT seems to be connected to Meiyapico's Phone Forensics System which extracts data from phones and provides "a special way to unlock" devices.

face check please

*fact check please

The MFSocket.ipa (part of the Meiyapico's Phone Forensics System) can extract data from iPhones which gets installed in MobileMaster\Mobile Support\BaseTool\iPhone\iPA\Enterprise directory and requires to be manually "trusted" accepted in Profiles & Device Management.

唔好諗住iPhone好安全，部機一unlock一過手你就仆街

裝完Del返 Ok ?

我想提出合理質疑：
相呢？

返大陸就用番 nokia 3210 啦

推 依家先有人講關口有問題

好人好者邊會用we7

.@xn__ntsw52l releases #FuckMFS: response to recent reports of smartphone stop&searches by police in Beijing and Shanghai, & @muyixiao reporting on/reversing PSB in field digital forensics tool, MFSocket:

FuckMFS generates random variables for manufacturer, IMEI, Mac address &c

仲有呢個

張如城預言家

有耳的蜂采，已經看透我的機

6月中200萬人上街，我有post相上we7。
無封我

上星期我自己 delete 晒

現在71， 沖左立會，所以變嚴左唔出奇。

暫時唔好帶自己電話北上

有啲機佢會幫你 del , 個 app 係用黎 download 你資料 , download完就無用

全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

No fact check no tal

我無野講

支那用太空機、太空漫遊卡是常識

我無野講

我we7出遊行示威相
早幾日出入境咩事都無

樓主可信性只有1%

咪撚返上去

大陸喎呀哥仔

o係邊到都好，唔好亂unlock

豬主篇野睇得好辛苦

似連登仔打出來既咩

講咁耐
冇圖冇片咩都冇

都唔理點解仲要返大陸, 當你做嘢局住返,
準備一部cheap 雞電話同銀包係for 返大陸, 都唔係太難掛

拒絕會點？ 行政拘留？

你覺得del app有用?

FACT CHECK

有d人係要出trip....

pish

留名跟進等fact check

Pish

洗咩fact check 自己上網google一堆新聞
上面個張圖係遊客交俾自己國家安全專家先出到黎
大陸公安係你拎番部機前已經刪左 不過仲係安裝狀態

正想po呢個

我冇嘢講

忘記密碼會點？
邊條例唔俾人忘記密碼

3310

Fact check

唔俾你出境

捉你入房慢慢諗

已經裝左個間諜app 以後所有野自動send哂返大陸

番大陸兩部電話是常識吧

一部小米俾佢裝囉

2.7 /同埋今日都有番大陸做野
同平時差唔多 冇乜分別

總之唔好放野係WeChat
因為會封acc姐

根據《中華人民共和國刑法》第293條的定義，有下列尋釁滋事行為之一，破壞社會秩序的，處5年以下有期徒刑、拘役或者管制：

隨意毆打他人，情節惡劣的。追逐、攔截、辱罵他人，情節惡劣的。強拿硬要或者任意損毀、佔用公私財物，情節嚴重的。在公共場所起鬨鬧事，造成公共場所秩序嚴重混亂的。

最後你仲唔係起鬨鬧事？

返大陸帶後備電話
IOS 嘅申請個新嘅 空嘅

重刷ROM

Fb whatsapp 朋友list all sd to 大陸

尋日先上去做完野，見到俾人check嗰d都係班偷帶野去香港嘅大媽only

我無嘢講

我岩岩輕裝返大陸做野都無俾人check手機，袋

中國邊防依家係歸公安管

??

??

好心唔好散佈假消息

吾可以番香港即del咩

佢想點就點, 姦左你都得

之前聽桑普，傑斯講左

點fact check?
危急關頭萬事小心啦屌

有耳的蜂采
聽到啲咩

我都成日要出event

訪新疆遊客手機遭暗裝監控程式

俾你隨便del到既 裝黎做乜

返大陸用nokia 黑白機唔該

無圖你話羅湖公安塞震蛋入你條女度都得㗎啦

Iphone嘅重要性

無相你講咩都得

我無野講

都過世料,理得你

上大陸用返舊式Nokia

咪玩膠啦，深圳陸路口岸咁多人出入，如果真係咁應該一早有人鬧緊

iOS 梗係裝唔倒果啲濕鳩app
用Android 果啲就食撚屎，自己攞嚟賤

已買一部機 返支那專用

出世到宜家都未申請過回鄉證，洗撚驚咩😏

電話冇得上網嘅話, 佢點裝?

天滅中共

會返大陸本身都on9

利申：出世到而家返大陸一隻手指數得哂

仲fact check
成班on9

李姓討論
正常港女被裝一個鳩app
點都 cap圖po ig先delete

唔通阿婆,C9 老坑都查咩
梗係簡人查
你究竟出個境未?幾時過關係人人都查?

好多人工作上難免

痴線唔撚裝啦

Delete左佢得唔得?

不分化
各有各用

明知比人監住都用

琴日viuTV news 已經報左呢單野啦
飲喜茶呀拿

係去大陸
唔係返大陸
大陸唔係你屋企

我愛的膠歌 撐住我心中屎穴

有D誇張， 唔信住

換電話

圖呢???

將部電話較做佢睇唔明既語言仲裝唔裝到？

fact check,唔信會係深圳搞

攞部後備機俾佢，全部愛國嘢

拎部3310佢點裝

吾你老母

你係咪想同公安講 我無野講 我要見律師 我要驗傷 唔好兇我

Fact check
唔信住

唔返大陸咪得囉

單野堅 我有個fd 前排番完都check 電話
唔止關口 好多地鐵站都check 上fb 睇過條片

返大陸要用部新機 冇撚都冇

無fact check ,你話你老豆係鬼老都得啦！

iOS版?

聽日要返大陸做嘢
諗住帶部小米
Any fact check

On9 無啦啦會搞你手機 ，就算真既老西都唔俾啦，有咩好驚？

同埋想問唔比會‘顯’返定點

邊度？北京、上海地鐵站抽查手機有聽聞

你估佢地無wifi咩

公安呀 唔係毅進仔呀 你人在大陸呀
仲以為話到事呀

你冇圖可信性同樓主一樣架咋

支那海關有權開手機睇

仲有你地洗唔撚洗懶撚到咁撚樣
Google第一個result就係
仲屌鳩人fact check fact check

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

其他app有冇事

ios 裝apps 都要再另外過指紋

唔信

Ios都有個叫蜂采嘅app，關唔關事？係就瘋狂report

Factcheck 潛台詞係你幫我google

口講既乜證據都無都有咁多人信,做乜鳩

咁辛苦反送中
好心就禁止自己再返大陸飲飲食食

北京搭地鐵時有公安check

係大陸話我野講
張口供紙都會寫滿晒
仲要簽埋你個名

apps嘅code跟部機一世

我唔解鎖!

北京地鐵係查，呢個有傳媒放過片

段估apple 唔會咁易俾呢啲apps 上到架
idog 又贏

一早晒過
但係新疆
佢講羅湖
咁講話深圳有再教育營都得

又想尋釁滋事
呢條例真係屈機

如果話返大陸就抵死
咪又係割蓆
其實你地做野未
你地知唔知幾多香港人要返大陸做野
唔好以為返大陸做野就係奶共
好多外國公司都有香港office
要派香港人返去同內地廠溝通

利申做美國公司 全公司9成人反共
但人人都要返大陸做野
我地明知自己成日要返大陸
都怕過關時比人查
但都冇因為咁唔係連登講野

如果有人覺得咁叫底死
你邏輯同話明知黑警會打人都衝擊
比人打都係底死一樣

黎緊要出trip 有啲淆
利申 iOS

吹

返大陛一定要帶著一部大陛專用電話。香港果部收埋

agger
有時做野真係無辦法
有時公司安排要去大陸出差咁可以點
唔通唔撈咩

今日am730 有報道
入境如果查手機係apple
就會俾個類似call 機物體
應該係監控機定唔知咩嚟
到出境就要俾返佢地

但ios嗰個，其實都好古怪下
我可以假設ios本身無咁多漏洞
但真係無問題？

又話齊上齊落 一講到自身利益就唔理lu

用spare 機咪得囉

吹大左 唔洗信佢

蘋果又羊

睇新聞 去新疆要裝apps係堅
但其他城唔知

好野

無去中國好耐 而且之後都唔會去

Trade哂

大哥大呢！親？！

兩個月前已經有人傳過關果陣check 電話 check 到有咸片要拉啦

攞後備機，去大陸專用咪得

問雲上貴州攞咪得

吓？咩話？你話你個apple ID 係香港ID日本ID，apple講明唔會up？

哦！

1000蚊出部紅米啦

我從來未去過支那 唔知流程係點 唔方便話你講大話 不過對你講嘅野好懷疑囉
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

俾一千萬我都唔返啦

之前6月番大6個陣禁岩系發夢日子，大6啲汪汪的士疑似做6音狗，我同啲fd傾緊，見到佢5知禁左個咩制

lm

回憶小子今次睇得咁透

Ps 多謝提我推post

出黎反送中 但自己走去送中 做乜鳩

重作啦

用紅米連app都唔洗裝

我無嘢講

source?
白色恐怖？

真心癲喎呢樣嘢

英國衛報揭發

最近有篇報導講iOS啲app全部都係人手check
不過係咪真係check得咁仔細唔清楚
俾起play store/ android係安全好多

fact check下好wo

真係會查
我有個朋友琴日返大陸做野
過關個時 佢查你手機

push

英國《衛報》、美國《紐約時報》及德國《南德意志報》等媒體聯合調查，發現中國邊境部門於接壤新疆西部及吉爾吉斯的伊爾克什坦口岸加強檢查入疆人士的手機，包括秘密安裝一個叫「蜂採」(圖1紅圈示)的手機程式(App)，以採集手機內的電郵、短訊、通訊錄、社交程式帳戶ID及手機識別資料等，而且該App會按一份載有逾7.3項敏感資料的名單，掃描手機內有否相關資料，例如伊斯蘭教重要經典《古蘭經》的錄音，甚至日本重金屬樂隊Unholy Grave的歌曲《Cause and Effect》等。
相關媒體形容，新疆的穆斯林已遭日夜無間、全方位監控，如今連進入新疆的遊客及商人，都被納入這個天羅地網。報道指，經吉爾吉斯進入新疆的外國人及中國人，都要在過關時交出已解鎖的手機，其中Android手機會被安裝「蜂採」App，iPhone則會被連上一部手提裝置，而「蜂採」App採集完資料後，邊檢人員通常會將該App刪除，再將手機交還機主，但有時未刪就還機，最終令該App曝光。

資料保存期限不明
報道表示，德國波鴻魯爾大學等相關研究人員研究該App的應用代碼後，發現該App除了會打包所有通訊資料，還會按搭載的敏感資料名單，檢查手機是否有相關照片、影片、文件及音頻等，例如伊斯蘭國(ISIS)出版刊物、阿拉伯語言及語法書、關於敘利亞內戰的書《The Syrian Jihad》(敘利亞聖戰)，以及西藏流亡精神領袖達賴喇嘛的照片和作品、教人將戰略思維套用到日常生活的書《The 33 Strategies of War》(戰爭33條戰略)等。報道又認為，雖然暫未有證據顯示，中方收集相關資料是用作追蹤機主，但只要中國當局想，該批資料隨時都可讓其追蹤到機主位置，而且目前尚未知道有關資料會保留多久，亦不清楚會送往何處。

咁最近返大陸有無比人check

你講緊用水沖洗立會議員送比市民既毛巾？ 你打就打成句 唔好減咁幾隻字 懶到

唔帶電話過關又如何？

重裝手機就得

請問洗機可不可以剷走app

正常都識用部廢機先北上或外遊

上面講咗，作用應該係一次過download哂部機嘅資料，過咗關就無用

Factcheck

真，financial time 都有報導，係監視程式黎

android是原罪

裝到
喺描述檔加返即可

正常黎計大陸可以用佢境內既網路強行幫你安裝??

喂 你知唔知 唔洗禁制
大陸新果D的士 全部車入面有鏡頭
影撚哂架 你話有無錄埋音

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件人無事先可以做世界冠軍

去西九 airdrop

我見reddit都有人講起，鬼佬都要裝
佢地仲講笑話用華為小米有得豁免(因為本身已預載)

同問
聽朝就要上去做嘢

一開始睇到秘密在手機安裝監控應用程式
以為係啲咩嘢後台程式
點知係咁公開一開個app list就睇到嘅

去大陸請帶太空機

你站咩野電話? 用WIFI 或者換佢張SIM

唔係好正常咩

send多啲

咪撚傻喇
響果D位查得你
apple咁熱門 你覺得佢無方法?

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件人無事先可以做世界冠軍

返支那
用we柒

我聽晚

睇guardian好似話會駁手機去電腦咁scan

Source:

補link

就憑你係度出現，佢地已經想做咩都得

（好似係）

9up
今朝先過羅湖，有q人check

我見到新聞有報，但新聞報嘅係外國記者入新疆，手機被安裝監控程式。不知道是否普通人士入大陸嘅情況。

屌我下個星期飛大陸做野 過關都係熄咗部電話先

出trip
出差大陸人講

用 IPA 囉，有幾難

咁就得了

咁佢地依家咪更加清楚連登係咩黎
屌 連仔 你真係要小心自身安全 政治庇護申請左未呀
如果係外國 無咩事唔好番香港 就算要番都記住搵左議員幫手睇下情況先

好彩我連登用web版

Apple App Store 有無得Download?

#多一個理由買iphone

過關前用撚晒啲電佢

其實樓主發佈呢啲假消息有咩用心，又想製造白色恐怖？

咪係，尋日新聞唔講，樓主條女都唔會今日返來

唔信囉真心

返得支那唔好怨 佢要你裝照裝 返嚟trade走部電話 上面唔係人咁品

推

台灣新聞有報過

比公安中出左200幾連發
咪今日屈公安

如果樓主係堅，咪沒收手機

講緊羅湖
維族就黎滅族

無圖當白色恐怖上一頁

毋忘初衷！集中精神! 五大訴求!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

啱啱過境未有發現

你傻西黎架?
各位千奇唔學呢個傻西
除非你一定一世唔去大陸
人P牌 你P牌 傻西西咁.

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件人無事先可以做世界冠軍

求ios fact-check
係真嘅就call馬不斷report

打鳩佢啦

咁唔帶手機

巴打你咁樣跣鳩自己同事

直接買第二部

唔該

之前報紙都有講。

老閪都唔比

報紙新聞講嘅係新彊邊境

on9樓主

今日去中國開會冇野，羅湖過關

單野應該係真
我表弟過關 成班中學生比人捉左入房check手機 check wtsapp record
我係屋企gp成日都講反送中d野
可能都比人監視緊

其實佢逼你裝app

用咩都唔安全

大陸呀嗰度係
你都係返去睇多次國產凌凌柒啦

成個tg 都係喎
早排仲返左次大陸

離境前必須先徹底 reset 手機, 返到香港先 reinstall

你會帶兩部定淨係一部spare機
因為我淨係上去一陣

我無得講

問下臭西多士咪知low

無用㗎
班戇鳩會同你講
好人好者怕乜嘢畀人睇啫

大陸拉完你但唔審你鎖你一世都得架啦

認真
69後我即刻取消we7pay, 注銷埋we7

同埋返大陸識玩嘅
一向都要帶兩部手機
一部只裝愛國apps插大陸咭
一部香港用開嘅

你話響關口查手機呢件事要fact check
但we7 傳敏感野 會比人周 唔撚洗fact check
大陸仔成話查水表 查水表 聽得少?
咪撚冼班兄弟喇
你自己傻西咋

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件人無事先可以做世界冠軍

煽動顛覆國家政權罪
煽動分裂國家罪
etc.

佢真係比人check左電話。

佢電話同我講。。。

唔係想制造白色恐怖。 只係知道後，想大家巴打知道，如要返大陸，小心點。 大家企出黎，都係一家人咁，唔想任可人有事。

你唔信，就當我鳩吹啦

以後出入強國要準備一部已斷六親嘅電話。

你咪試下咁講囉
係大陸你同女友爆房
公安都可以當你叫雞架啦

如果帶多部廢機
剩係畀部廢機佢睇

如果淨係比廢機得唔得

根本要兩部機
大陸啲APP放落常用手機，本身已經好高危

琴日now news 好似有報到新疆係咁既清況

最好唔返支那

大陸做得出

真係要裝，用 iOS 用 IPA 就裝到落去，大陸本身都大把 APP 可以唔經 App Store 裝。

呢個真係有根據
你講唔出條女個名
當你叫雞架喇

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件人無事先可以做世界冠軍

我幾撚時有叫其他兄弟係we7度 send敏感野呀屌你老母，
我係俾我自己紀錄出來話我無俾人block we7，唔想其他未清楚曬就驚定，你個傻西就話鳩我冼d兄弟

無呀 我見佢 0:23開始 有講蜂采個大陸監控app 見樓主都有被安裝

冇 一來可以係抽查 但都冇見人查袋會查手機
可能入左房果啲就唔知

貓唔解鎖

共產黨最鍾意精神折磨
拉你入房唔俾你去廁所
你好快會記得

查咪查 屌你而加危害緊國家安全喎

折你老母閪 而加大陸好民主

揾返張愛國愛黨做wallpapers

笑咗

無野講？咪幫你講幫你寫，捉你隻手打個指模

驗傷？登記費驗血費等等費用逐項收費

兇？吹咩

帶Nokia 3310, 裝條毛？

痴線

我都成日要番大陸做野，一次都未查過
深圳d cam 多撚到，周圍都影住
連登仔以為仲係廿年前砌生豬肉
基本上廣東省都唔會有
其他地方就唔敢講

死因：自殺

好似話直接插線就scan哂，app都唔使裝

其實上面已經有幾次都up左D新聞連結出黎
你自己唔睇仲屌鳩人 做乜鳩

查你老母！
你厚多士！

唔洗fact check 到知假

認真便輸了

「七黑」團結打倒白色恐怖

唔好去中國

其實真係 大城市啲政策係人性化啲
我唔係幾信 因為我自己返得大陸都多
你唔係故意搞事 你又係香港人
大陸政府都係唔會特別搞你
不過我自己都唔知政府有咩會做有咩唔會
唔敢講話冇 只係我覺得

一樣砌到：監控壞了

生得靚仔落club有女同你開房
點會記條女個名同佢住邊黎自邊
但公安理鳩你

Push

張回鄉卡過左期一段時間

唔晒錢整了，反正無咩必要返大陸，幾百蚊都唔益佢

叫你朋友cap screen 黎睇下咩app，齋吹

]我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

ok, 以後用face check

入佐

屌你女朋友啦
依個時勢仲返鬼國

我冇野好講

白色
仲好多打手唔知乜動機

唔撚信

袋埋香港電話都唔係咁好 會搜到

係就最好啦，如果抽查叫啱幾個揸外國passport嘅，然後人地各自又向自己國家投訴，之後各國出師有名諗起都興奮，你知啦，外國護照都可以華人樣，都可以有歡樂卡㗎嘛

今日喺報紙都睇到，估唔到咁快實行。

唔裝但有機掃

裝咩app？ dum咗部電話啦

一啲啲情況

唔袋香港電話，等於你要將你香港常用嘅資料入埋落大陸手機
咁就失左一半意義

係咪上要返大陸做野嘅人唔出嚟

唔駛問啦，
必用spare機。
俾佢裝完，出境即刻剷機hard reset。
唔好返到屋企先搞。

咪係, 都唔明點解仲有人為左娛樂而上去

你親身 fact check 一次囉

裝到 不過就應該安全好多 同埋del 完app 都應該冇手尾

所以我咁耐以黎都拒絕上大陸做野，話知公司有津貼福利有錢

唔查其他app?

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

不適用於大陸

叫人FACT CHECK 一定係五毛

到時你就會知

新疆呀on9
識唔識分

唔撚洗fact check啦 係大陸做咩都死

對家玩野
幾多post有問題
大家小心

唔知有無公安查
淨係知深圳灣一落車就有狗查身份證

fact check 左未 對上一次睇呢張圖話係新疆

刪app唔係應該ok嫁啦咩？
除非佢hack得入android kernal?

用開An機既我諗諗下9月都係出多部iPhone做spare應對呢D情況
出境前先erase all data再logout個真既AppleID, 真係遇到check機就比佢check飽佢，然後返黎先login返個真既AppleID iCloud restore

大家小心
對家係連登玩白色恐怖
唔好乜都信

放低自己電話係屋企 要拎就拎部8310返去 睇下佢裝唔裝到app囉

點樣安裝個app?

叫佢解鎖睇住公安幫佢下載？

拿
返大陸做野買部公司機啦

咁又係

有人權就唔係大陸啦
識玩既 返大陸帶部後備機 塞哂啲大陸app落去 就算唔見左都唔心痛

唔好成日講「返」大陸
講到好似大陸先係你屋企咁～

屌 一間過關返黎 好撚驚

利申：工幹 勿屌

用window phone

外媒：中國邊防秘密安裝監控App 審查遊客手機資料

返大陸帶第2部電話囉

btw原來唔會被刪post

新疆
文盲

裝完個 App 返到香港可唔可以 Del 架

其他人好似會睇唔到

哇 邊個咁勇

認真 有人可能公事/私事迫不得以用we柒，千萬要注意有監控，唔好講機密野

多帶一個手機啦。手上放一個，身體放一個，

返黎share

其他人睇唔到
微信有圖像識別
覺得係敏感圖片會隱藏

Down完再del都冇用？屌呀咁我係香港睇a片佢地咪知道晒？

又唔係喎
仲見到fd po啲屌大陸屌林鄭嘅嘢

今日即日來回都無人check野

呢個？

主要係針對遊行示威圖片，一堆人或者見血之類
屌777係唔會封既

兩部咪得囉，一部私人香港用

吓

Fact check好簡單，一係自己上，一係企係上水站月台問落黎既人囉
利申：信樓主都白痴

如果真，香港已經享有東突厥斯坦同等待遇

樓主講既野，我信。發夢我離開大陸，有公安上黎船到辦手續，咁岩得返我一個香港人，咁岩個日71，查我房，無可疑野，之後查我harddisk ，search 89 64呢啲字眼，仲逐個逐個file 開黎睇。信不信由你地，過程中一直有佢地啲人錄緊影，仲一路問我有無咩中東斬頭殺人個啲片睇。好彩既係無睇電話。呢件事係真，我問啲大陸佬同事，佢地話沒事的沒事的，只是查查有沒有反黨的東西。老實講係香港唔驚，你仲可以同啲狗拗，但係大陸，你真係唔知自己幾時犯左法或者犯左咩法，容乜易陣間話你強姦左豬就坐十幾碌，無謂啦。決定係下個port走，點都好過過大陸關返香港

希望大家自己小心啲，真係無辦法要上去做野既手足，唔好比位啲野蠻人入

香港都就快架啦 轉用wechat未各位

不嬲會逼你解鎖
你返支那少經驗姐

兩部 用唔到本身個wtsapp
好煩

今日係大陸來回香港，一行四人，冇俾人檢查電話，亦唔見有人被檢查電話，一切如常。

10年後既香港

4月12號有講無事

直接咪返大陸啦咁多位
自己安全要緊 都唔知佢地搞乜鳩 一陣裝啲追蹤app就仆街

大陸乜都做得出 但我都想知裝咩app

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

係乜撚野都冇發生

真係有用就唔洗反送中啦

LM

聽聞個 App 會 scan through 部手機
看看有沒有敏感資料之類？（在 Reddit 上看到相關 news)

啱啱過關 乜事都冇

咁恐怖

即仰永遠係安裝狀態？

每次返完支那都要trade機

真定假？？？

以後都係帶部舊機或者一部備用垃圾機番大陸用好d